Hkbn家居上網就完約，有冇好介紹？

如題